有冇人好中意食牛油果？

好難買，有時太生，放多日又熟過頭

一開始覺得好難食

後尾慢慢接受
不過要凍食

幾有益不過唔太常食

平時會點豉油，好似魚生咁

呢度

加雞醬好正

加煉奶

諗起麥記田園雞扒包

我加日本bb蛋黃醬

邊度買嘅牛油果先好食

加鹽或胡椒

好貴

識人又係咁講，我係咪識你

其實個味係點 睇色感覺好核突
試過食buger入面有 但又食唔出

碎粒，撈呑拿魚搽方包

牛油果芝士焗多士

其實無乜味
口感就creamy

一放入口陣草青味真係頂唔撚順

牛油果汁先正

咩都唔加
就咁用匙羹畢黎食

仆街百佳個啲擺幾耐都係生
去開生果檔或者馬莎買

我
好撚正
屋企附近有間壽司鋪仔一見到我就會嗌入廚房話牛油果呀

成日整牛油果milkshake

我爸成日都咁講 原來有人有同感架